啊媽話唔想再用屌米 有咩機推介 預$2500內

屌米5s

C9. 用c9

Nokia新果部

se

ZenFone 3

iPhone

估撚到有人咁覆

2500?
c9 +1

紅米note4

sony 有部6 寸大mon 廢cpu

One plus 囉 有d 好似 三千到

Pro5

LG stylus 2 plus
大舖2千1唔使

正評俾伯母

呢部好野 係舊電雞啲

C9 boardway賣緊3998

伯有好波

買左C9 俾老母,相當唔錯

買部bbpp唔打得都睇得